[HKBU]浸大討論區(4) 會唔會冇5既出現

推左幾個完(3)個po就快1001開定個(4)
擺返(3)出來比大家回下帶 推埋個1001

就快有批新血入來
擺堆叫做有用既link出來比你地參考下

HKBU Serects
-睇下d人鳩up
-間唔中有d有用資訊, reg科指定參考網

4 Hall FB
Yang Hall

Cai Hall

Soong Hall

Zhou Hall

HKBU Fm Info個FB
-好似係今年新開,幾岩fm睇

SU個FB

校網

TelegramGroup
-fm 老鬼都歡迎

Lm

新生黎Reg day 9-10號

記住帶定錢/銀行卡呀

預 $1000-$1500

興趣學會可以9月先報 可有可無

Hall tour雖然無乜特別

但咁難得最好行下 比人服侍下

恭喜BU有第4個po

LM

strong post

終於有新po
Fm gp
歡迎所有fm

其實有幾多個tg group

lm

推
今年好似仲靜過上年

今年冇新生註冊指南嘅

頂原來有多個

借張fm info fb 圖

想問免學費係要去邊搞？

grant loan?

9月15前交form好似係

自己填晒form 齊資料 成疊交去學資處

有冇人知嗰啲新can伏唔伏？

Aab=垃圾
Hall can未試

Aab agger
Hall can可以一食 不過而家冇乜野好揀

到底浸大post可以推得幾慢

其他U推得幾快

想問浸大有冇talk講？我見中大會有講座講

有 開學前

入嚟一推

不嬲bu post都推得好慢
成日沉底

到底notebook ownership 幾時出
想換機呀

無fm

Macbook定其他
Macbook你是但有張學生證都可以去apple store用學生offer買

請問封入學信係咩黎？
有入學信呢樣嘢嘅咩？

MacBook呀，但係onwership平過Apple education store仲要有Printer送

BU純過水
又女多過男，撚有人上連登咩

小弟黎緊Science Yr1 fm
有啲乜嘢要注意

唔鍾意既準備定轉faculty

冇人

btw 4soc fm grp come come come

準備quit u

想問你幾多分入黎，做咩要咁作賤自己，21夠入cu, ust喎

direct y3既有冇咩要注意

hd asso讀過普通話嘅，有齊notes，嗱嗱聲去AR度tran撚咗普通話個requirement佢

點解我睇唔到workshop嘅schedule
今朝仲睇到，頭先突然間顯示：
University Life Summer Workshop Schedule is not available

Non jupas 入

邊有咁快
年年都九月頭先出架啦

push

有幾間U出咗啦

呢句真

冇讀過啊要頂硬上

今年唔係唔洗考咩

係講緊要pass 左個測試先
咁就可以唔洗再讀

direct yr3 lm

有冇direct3中文系嘅同學？

Year3

推

同系say個hi

屌

新生留名

Pish

個group得10條友

4soc

Social science 個broad base

死啦，我 gis yr3 fm走左入黎會唔會好柒

唔睇字 做咩自爆gis
Gis咁少人 估都估到你係邊個

Reg day遲到會唔會有事

想話之前連reg day都冇去都冇事

無 今年SU 好on9

比你地 9-10號隨時reg

唔洗跟佢比既時間

個時間AR出架喎...

識唔識字

你幾時覺得SU大到可以唔比人reg...

趕我出去呀笨

冇咩所謂啦，反正入左黎又有新ac用
呢隻ac我拎黎做打手多

屌而家連aab can都淪陷 下年住hall食屎算啦

乜家陣啲ocamp咁撚貴

宿舍費要申請時一炮過俾萬二?

一個一個sem咁比

其實第一個sem加其他雜項都差唔多9000

8000*

依家樣樣都貴架啦

食餐飯都60啦

真係唔會賺你錢

好多組爸媽都要另外貼錢

講真組爸媽9成都要貼

non jupas入黎嘅話 credit係唔係學校自動幫你tran定要自己申請？

仲未計有d要自己整組物

Yr1要自己搞

fm 聽日註冊 其實淨係報 faculty 個ocamp 夠唔夠？

夠 記得帶錢
想玩盡d可以報埋大O
Reg 到hall既另外有hall ocamp

ok

閒閒地都貼幾百蚊

Grant loan包唔包? 未申請都要交錢先?

即係Yr3就唔洗搞?

今日有冇事發生

今日首嘗hall can

屙緊

便秘良物仲諗住遲啲試...

同問
係咪要交teaching plan

同問 轉credit嘅時候唔係已經知我讀咗咩科架咩

唔好入嚟BU
係垃圾

有d科都值得讀既

不過好多人都想做丐幫

代住先啦

好似由上年11月推到依家都差唔多九個月，終於post 4

hall3人房係咪真係好逼?

住咗兩年3人房 逼到好warm

兩人房都覺得逼

住hall會唔會好大機會抽中啲奇怪人做roommate

年年都有咁既情況 不過唔會太多 睇你好唔好彩

reg cai hall 不作他選

好逼

逼到仆街

商合soc join得過？

fmlm

年宵soc

唔驚侵權可以玩既

都係逼一年姐
爬上爬落就麻煩d
加埋有人上莊就更加亂
但3條友都唔錯

睇人架啫講到尾 有好rm分分鐘開心過二人房

同問

想問埋reg hall
Bu 4年一宿 咁一唔一定要今年開始reg?
如果想係下年先住 咁今年洗唔洗排隊reg住先定下年先reg

想問吓係咪淨係返UOW就得

你想邊年住咪個年先reg reg左又有位俾你既你唔住都當你住左 用左fm個30分架啦

其實住得近有果30分係咪都有機會冇得住

senior entry 洗唔洗搞埋CCL先畢到業?
又UOW又CCL咁麻煩

係，但4年一宿

fm求教
reg day拎到張野叫Schedule of University Life, Orientation and Course Pre-Registration
咁入面就有個functions list
想請問係咪要去哂咁多個
定係揀幾個重要既去

New student orientation 同uow係要去
pre reg自己上網搞

我經non jupas 升上黎，今日reg完比封信我話要參加學能測試(University's standardised test)
想知係咪規定必須參加，會唔會計分、影響成績？

Reg day係9-10號，個測試係9-11號 是但一日9半至6點，咁10號reg既人咪得番11號可以揀，咁岩唔得閒，offer 信又唔講，咁on9

唔洗，你冇聽條友講野？
做完有25蚊starbucks 禮券，not compulsory

其實大O係咪唔去都OK
果幾日咁啱撞咗其他talk

唔該巴打
我reg果陣條友冇講，可能因為我差唔多最遲先去？

推一推

想問下pe係咪有d科已經唔再開
course info見今年2個sem都冇

optional 嘅
不過大O第一日係下晝開始，唔會撞嗰日上晝嘅入學典禮
一世人一次你自己諗
利申大O打手

CCL做唔齊冇得睇GPA
UOW係關grad事？唔firm求補答

其實可以即日做...
唔係complusory
但係我個fac大粒迫全世界都要做

我見今日本野寫UOW 同 CCL 都係畢業requirement

想問有冇人知history ocamp幾時

過左啦，係七月中
你year 3 entry? 睇下可唔可以玩4soc果個囉

係

扶青 入得過？

而家仲可以點報

你去4soc個fb page個到有莊員既聯絡方法，你搵佢地問下俾唔俾你join
但4soc ocamp全部都係year 1 fm

UOW最好返齊，如果唔係開學會send email黎叫你上網補返做啲野，但要做咩好似年年唔同

我想問BU GE有冇話每個area都要讀一科
搞緊tran credit唔知tran邊幾科好

開左學對某啲soc 有興趣仲有冇得join?

有promotion week去join i soc

想問吓trans credit要點搞

有冇得拎學資申請表？定要自己print出黎？

我見佢網上面有張form
係咪填想trans嘅GE course 定所有科都要自己搞

利申：year3 entry

yr3 唔係學校幫你轉咩

我year 3 entry嗰陣自動trans咗
睇下study plan嗰度有一行係recommended transfer就係trans咗嘅

今年唔係上網申請咩

網上好方便 填到一半有得save之後繼續填

啲文件點交 ?

有冇巴絲知gis senior entry係唔係冇得玩ocamp

我明明讀10科major就夠 佢sem1比左6科我

出名食女

咁我想問吓有冇得trans GE course
之前讀過一科中史

btw多謝解答

scan完upload 但應該都照樣可以親身去交

我想問我sem1要讀21個credits
即係要讀七科？

我都係GIS呀 邊間院校升上黎？

ge我中英都Tran左
我本身history 都Tran左2科major

我意思係佢要我地補個啲係咪一定要補？讀過類似嘅科都冇得trans？

我見yr1 tran credit
佢話最盡tran得15個credit
咁應該點填
我而加填左5科
如果有D科tran唔到咁咪浪費左個quota

想問體育堂 public speaking個d仲計唔計credit？我見佢要我讀咁多GE course，又要讀普通話，唔係幾想讀。

計
普通話如果pass咗嗰test可以唔讀

hkcc 巴打知唔知有冇ocamp

fm lm

咁真係唔係幾想讀，始終而家仲有得揀邊間，唔明點解BU咁多GE COURSE迫人讀仲要計GPA。

想問下fm地區分28分住唔住到HALL

住到

冇ocamp
因為冇莊

今日去咗oday 又話bu女校 男女比例2:1

認真囡囡幾高質

Fm想問成功reg hall既話要幾時check in

我想問pre reg科係咪冇得睇個course係邊個tutor教

course information 咪有

24/8

住Hall有無得申請Defer Payment?

好似冇

有無師兄師姐可以講下PE游水堂嘅情況 唔該

你邊科先
咁bu文科居多 整體黎講都女仔多d啦

冇開游水 泳池裝修

睇咩科
正常咪文院啊comm啊
你試吓行轉VA有開後宮嘅感覺
好似1:11

個post真係好沉

表示non ju va jj
如果我冇記錯我果年35個non ju入面好似得4個係仔

tran到佢都幫你搞左啦
好似係

science year 3 係咪無細o嫁啦

reg day都唔見有既

咩科先

今年bba好多男仔玩ocamp

Senior entry 要讀幾多個CCL?

4

14號果個orientation by faculty for senior year entrants 係要做d咩

其實呢到問關於程序既野全部都校網有......

算啦大家都做過fm
嗰時科都未識reg係咁chur住個peer mentor

我都係fm

15號既o day係翻去做d咩架

Sosci路過

GCNU有冇咩course係近D stat / linear algebra
點解好似唔太關事咁

Su ivp quit得好

傻豬先讀bu science

21分都入到三大

好耐冇嚟推post

BU post咁靜
入到去啲人會唔會好悶㗎
利申：fm

住hall就唔悶

nu無linear algebra, 可以take MATH2207

第一年唔想住hall 唔想俾人撚狗咁撚
等下年熟曬架步先入hall撚人

有冇sci fm相認

都唔會GE，話晒都係女多，而且男又低調，少人上討論區正常

同問.

聽talk...仲可以做咩
你faculty應該有sd email比你個人email

冇收到過email

咁跟番個schedule地點2點十五分去register都一樣
除非你想唔去姐 知要做咩都無用..

屌buniport又要轉密碼

schedule venue係空左......

佢quit左幾多次u

你咩faculty?

social science 岩岩上番
check到了

咁就好

reg day 拎果份野冇 嚇死人

個份野好耐之前print好多野都唔update你上番buniport個份應該都有

buniport邊到有得睇

唔知 唔識佢

呢到有冇sci 既師兄師姐
可唔可以教下我reg科
我到依家都唔明佢點運作
Fm

fm唔係15號先開始pre reg咩

我唔係讀sci嘅 不過呢可以上bu嗰個excel度睇下有咩靚grade科/靚grade lecturer
mark定啲code/section睇下邊啲會夾到你時間表(去course info睇)

點樣pre reg嘅話呢 你可以㩒落去pre reg嗰度 應該有view demo粒制嘅 你睇完唔明再喺呢度問下大家啦

有無人讀orgc?

我仲想問下assigned core courses即係點
個啲係咪定左一定要上 ？
唔該哂大家

你睇下orientation個網啦寫哂所有要知既野

Orgc唔係就黎冇啦咩？唔知殺科定合併

晨早一推

想問個UOW有乜野要做

BBA專修待定唔知reg咩科好 如果想yr2入marketing係咪可以reg相關course?
reg day冇入BBA soc可唔可以遲D入返

有無人知今日番左orientation 聽日仲洗唔洗番？

之前reg day派個張話要 但兩日做d野好似差不多

其實返左冇壞啦 咪當遊下校園

但9點幾就要番 番晏就就話啫

都係咁諗
想問地區分要幾多先住到 11 12分+底分30
係咪唔得

聽日pre reg係咪唔洗搶？係咪有三日時間reg 跟住電腦派？

Pre reg唔洗搶
Add drop先要搶

男既都有啲可能，女既可能要等到第三/四年

點解？太多女人住 ？

其實係因為女校但hall要男女均等

Hall男女唔係均等 轉左三年
一個hall九層 四層女層 兩層男層 三層男女層

住hall點解會俾人撚

太毒太摺最多俾人排姐，得鬼閒撚你

摺毒頹就花易比人排
咁yo得濟會唔會又比人排埋一份

your face ..

係咪等add drop先可以drop左佢

Assigned得比你多數同自己major人上堂

唔建議drop 你add唔返就好笑

你乞人憎嘅點yo都排啦
正正常常咁yo會全hall都識你

Year3 reg科係咪跟study schedule 咁reg就得？

請問係pre reg時段內 係咪任改都得

Yr3 sci jj lm

可以唔跟
自由配搭

係時段內可以任改

話說reg hall2人房 個note都淨係要你畀3人房ge錢

你有機會唔係2人房

俾左最平個款房錢先

沙田住HALL會唔會比人屌

旺角都有人住啦

住hall都幾燒錢

拉匀一世睇其實幾抵
平過劏房

想問下有關普通話既問題，puto2270 non credit bearing個test易唔易pass架？有冇人可以分享下內容

對上一個留言係21hrs前

而家係一分鐘前
推post大法？

幫手推下

連BU個post都同間學校一樣咁摺

小弟non ju報左bba entrepreneurship，啱啱終於收到offer，想問我係咪已經錯過晒所有Reg day oday甚至Ocamp 有冇得補翻

Reg day其實只係俾你confirm學位、整學生證、報soc、行下hall tour咁，遲下AR會幫你整返學生證，報soc等開學p week再報，oday同ocamp未舉行既就即刻聯絡莊員，佢地再安排你加入，如果過左就

我冇去到reg day所以冇報到soc，如果我想報係咪要等到開學先？

唔去reg day 好似唔得喎
定你有事先通知？

有事先通知 後補返 但就好似miss哂報soc呢啲

上面有講，報soc呢啲野唔使急

有無人去完ocamp黎 有咩感想

Thx 不過收到風，bba ocamp已完 Reg hall個到又好似過左deadline

大O D MC hold得好撚差
不過有個mc幾正

Reg hall係過左啦，下年請早

小馬哥好正

想問下如果係appeal結果先入返 尋日去reg嘅話係咪乜鳩都無
尋日去到拎完張野整埋學生證就走得
之前陪條女reg day果日明明好多野搞

你自己都答左自己

Department 好好玩

果啲係之後有得後補返定真係molamola

浸大周杰倫

咁我仲有冇機會識到人 好驚個個玩完ocamp之後有晒小圈子

freestyle之神

hallo係咪checkin個日先報

交hall fee個陣有一項係orientation fee其寶係hall ocamp fee黎，所以你已經交左ocamp錢，遲啲應該有莊員聯絡你

Year3先住hall玩hallo 好驚最老係我

大把yr4玩

係? 咁都好啲

巴打 yr幾
我都係讀呢科
有冇興趣留個tg傾下

唔該哂

Year 1吖巴打

有冇人講下小馬哥個wtsapp grp有咩玩？

你入去睇下咪知聽講搞緊行山

我地hall有91年都未出聲

A_____________

楊威健身

有冇人知點解我reg zhou hall 但去左cai hall，我明明冇擺cai落choice到

因為Zhou 太多人reg

有冇人發現已經出左最新時間表

reg科失敗

見唔到有 唔通一科都冇

入晒buniport同moodle都無

我睇到喎
Reg到科gchc
p.s yr3

我都係yr3......

岩岩入去又冇左，連core都睇唔到

My Enrolment Records & Class Timetable

No record found.

明明prereg話successfully saved ，點解會咁
利伸：nonjupas year3

唔關你事 我本身都睇到

岩岩入都係出 No record found.

咁講都定d

有冇美國exchange JJ
就開學
好緊張

想問reg hall成功 係咪遲下有人聯絡我玩hall o

其實hall o fee你已經交左，所以suppose你係要玩

Reg最摺既但入左最chur既

I know your feel bro

其實hall 係幾多號check in? 24定25

唔係25咩
應該26先入去 25實好多人

我知 但乜資訊都冇 連幾多號都唔知 所以想問下係咪會有人聯絡

Hall fresh同returning 24
Freshman 25

我都係一樣

已經出左住hall訓咩房

想問邊層男層? 邊層係男女層?

有冇hall屈蛇攻略

Bu係最難屈蛇

屌scifac ocamp唔想見到小馬哥呀

同是天涯淪落人
喊出黎

因為zhou hall太多人reg 而你個random no太後，排到你個陣zhou已經full哂

Zhou hall唔係反而摺冇咩人reg咩

拎住GIS 而家收到CITY PPP
留係GIS好定去CITY PPP好

唔知點解今年好似最多人reg

GIS一向少人讀，PPP出哂名水泡中既水泡，社科我諗都係bu好啲

GIS d囡囡幾正下

聽日搬野入去住hall
想問下間房有咩係已經包左??
即係例如枕頭丶床單果D
如果已經有咁我就唔洗帶

包床褥 櫈一張
其他自備

頂 又要準備add drop 㩒到手殘

btw 想問下普通話係咪用free elective嚟reg? 同埋1005 elementary 係咪都計？

唉屌咩都reg唔到

想知non jupas 升上黎year3，reg科係咪要跟番reg day果日派果份野d科黎報？
突然醒起有d咁既野，咁我咪reg錯左 ？

唔洗跟足 只係建議黎
有冇reg錯視乎你reg左果科份野有冇寫要讀
所以都要參考返份野

Reg唔到日文 等下年

withdrawal 係咪要親身番去AR搞?

唉 pre reg先reg得個一科 yr3都仲未讀到gcps

Cai hall有人話要再交300先有得玩 on9
第一日已經後悔住cai

有冇人想男女層轉女層

正常同性層係玩得癲d開心d

路過留名

成班女仔

year3 reg唔到

Add drop仲有機

咪講啊
一陣又俾人話你係zhou打手，
咁唔想住就讓返個位出黎啊
而家啲人好惡架

同問
前幾日先收到offer
其他ocamp係咪都差唔多完晒？

好似得番math味玩ocamp 其他都完曬/玩緊

想問下如果改左期既uow2去唔到係咪遲d補返個make up就ok

Add drop期係咪開學頭兩星期？

係 到時會assign嗰時間俾你

仲有一個禮拜又開sem

話咁快又要返學

有無畢業同學仔

我想問下普通話廢 應該讀1個 3 cred course定 上LC搞嗰個無 cred course

都係果句
如果oral有信心就non cred（佢oral d題目係難）
否則都係cred算啦

有冇方法同hall can反映下佢啲飯
第一次食hall can叉燒飯
叉燒明明好正又唔硬又唔柴
啲飯難頂到好似食BB嘢食咁
煮返啲人食嘅飯真係咁難咩

hall can係難頂d嘅

會唔會重有freshman未買大英書
平放
tg：Pom_9

原來大英要買書

下乜大英要買書？

我year1嗰陣本書要用全年
係咪而家轉咗制唔需要用

謝謝你

搭單平放

唔係語文中心自己印咩

5號番去要著西裝？

讀過一年CIE之後升翻上Bu Year1, 請問有冇人知有冇得申請唔讀大英? 有啲朋友話得, 但自己睇website就話唔得...

要買書
邊到睇要買咩
利申:乜柒都唔知嘅FM

到上堂lecturer就會逼你課本垃圾書㗎喇

fm 想問去唔到uow workshop有無事架 嗰日咁啱有野做

唔去好似畢唔到業
如果唔去，之後好似有得補返

係啊，類似寫篇千字文咁樣
如果得閒咪去坐下囉，
唔得閒就冇辦法啦，反正有得補
其實我覺得聽完對你嘅ulife係零幫助

想問呢Reg唔到hall，咁hall fee幾時退同埋點退？

唔洗買書，第一堂會派書

請問pe衫幾錢

40蚊

乜而家咁好死唔洗買書

唔該晒

請問pe衫邊到買

9月5係開學禮咁洗唔洗上堂

點樣搞credit transfer

其實係幾多號開學
樓上有人話5號
但唔係4號咩

fm想問下student orientation by faculty for year one intakes洗唔洗翻 聽日就係

大學書店
即係呵個邊
東亞隔離
Starbucks 下面

一般1字頭唔洗
其他照舊

AR 個網down張form
填左佢 比相關dpt 簽
再交返AR

有冇人讀過 LANG1026 Practical Putonghua??想問下workload大唔大，靚唔靚grade

Add drop 仲有冇 pe 揀
想整日day off 岀黎

上年改完版都要買 sem1

淨係要買一本

呢科今個sem新開咖

唔得閒參加ocamp,目前大學一個人都唔識
好擔心group project冇group

想當年我都冇去 依家都照有fd食飯個個sem夾schedule 上堂 所以唔使咁擔心

利申：摺撚到仆街

巴打咩科

有
一定有
不過唔慌靚grade

咩科如果同科嘅話大家成為好密友

同路人

Same

點解咁講
因為係冇人想揀既濕鳩科?

BBA concentration undecided

我都係bba
不過咩concentration就唔講 直線自爆架啦

冇去uow會點

add drop嗰日全日坐係電腦㩒啦 實得嘅

靚grade嘅pre reg一早比人搶曬啦
add drop一係搵fd放一係就執伏科

有無人知9月5號個Convocation and Honorary University Fellowship Conferment Ceremony fm係唔係一定要去 禁入去條link register話you are not eligible to enrol for the event

一入已經話full左

唔一定要

Bu 嘅spanish1,2,3,4,5點

有冇巴打星期一就上pe堂
求badminton既同伴

想問下第一堂pe洗唔洗著pe服

要

條褲隨便著就得？

睇你想要咩老師
arancha靚grade啲
carina教得詳細啲

通常會比多1-2個星期你買，褲就真係要運動褲嘅

聽日第一日返學 好驚

有冇八半大英相認

相認 我想問下聽日要帶啲咩架

最緊要帶個人番去
應該都係帶筆 筆記仔果啲架啦
聽日又要自己一個坐啦

得架，快d tran la。
利申：已tran，不過唔係讀CIE

放心啦大英最易識人，無聊r隔離吹水已經ok

着書店買嘅PE衫加運動褲
長短都得
總之唔係牛仔褲啊出街褲就得

我嗰時大英分班係同科同班
所以點都有一兩個識
不過之後有啲小組討論啊分組
可以yo吓人識多幾個fd

Spanish2辛苦嗎？

FITR係咪即係WHS？

係你fitness?

普通話個增加轄免口試係點？
邊度報口試

係咪唔洗帶拍？

fm想問下 aab有無咩有冷氣既地方可以比人hea 下 玩下電話 溫下書 黎等上堂

3樓 learn comm

唔洗

pe衫係咪有幾隻色揀？有咩分別？
聽日要上仲未買

我個年有四色 聽講紅色因爲成本問題絕左版
咩色冇分別 自己鍾意就得

thx 頭先行過都見到 以為淨係可以learning

另外5樓canteen出面同6樓課室旁邊都有d桌可以用

如果冇記錯
遲下派成績表 會要求你去過呢d野
如果走左 會要求你寫返份一千字左右既文
內容係乜唔記得

今日5樓個canteen爆曬人
我一條友霸唔到位 局住要出去食

我想問果個university life係做啲咩 見佢得個時間 但係又冇地點

可以放心 reg科+通識系統下
基本上你每個sem都要遇到一兩個course完全冇熟人
所以係好多人情況同你一樣

利申冇去過ocamp 咪又係搵齊哂組 交足哂project

留俾你去ccl

冇用既 要睇成績表要完成8個CCL
個ulife就係留時間比你去CCL同埋卡撚住你時間表害你reg唔到科

Aab can座落於主要課室既中央位置 午餐時間至1530呢段期間係冇可能有位

姐係無視佢就得

Year1有問題記得問 答到盡量答
當年我自己on99 咩指示都冇 探索得幾撚痛苦

Nonju我就答唔到了

係 呢樣野叫左學校刪好耐 又卡時間表 又誤導新生
但佢地覺得冇問題

4樓learning common
3樓入面有啲房，如果冇人book嘅話，都係開放俾學生

有無咩少人d既canteen介紹

有咩野係fm必須知道

係思齊樓（dlb)同永隆商業大樓(wlb)之間
扶手電梯落一層去2/f係有間廢CAN 九成時間都冇人
相對d野食都冇咁好
係同一個位置既附近有間茶樓可以食蝦餃燒賣
不過最好組團去 因為都唔算平

記得做齊CCL同埋有份唔知咩網上問卷
唔係既話year2冇成績表睇
揀語言科要小心 佢地教既速度係唔預你「由零開始」 要本身有d根基先跟得上
否則就爛硬grade

仲有係buniport入面個學習進度表定進程表
教你每個sem應該reg咩科既
可以唔洗跟 自己編排就得
但相對要自己有個好計劃 否則到year4唔夠學分就會出事

好似有車仔面食
轉咗手之後未去過

想問d soc入左會係咪會有ocamp?

有咩free elective好讀?

頭個一個禮拜係咪唔會點教書

得閒去打下大佬先

fm想問吓去樂富要點行

鐘樓出去轉右，沿住聯合道公園行到見到樂富為止

有無星期四8半PS GE戰友

要用電腦係咪兩個圖書館都得？

係 learn comm都有

聽日補領學袍係咪一定要去攞？撞正上堂時間

都唔係嘅，自我介紹、簡介course outline呢啲1hr都搞掂
通常第一堂後半部已經會講lecture
year3就更加chur

咪亂reg
最好唔好讀，拎哂黎exchange tran credit最好

Add Drop 啲人求高抬貴手，讓個位俾我Add入去啦

Add drop完係咪即刻可以跟佢個timetable 上堂？

呢個sem好撚多八半

屌 add唔到呀

有冇巴打PE會REG FOLK DANCE
其他科冇哂位
我先要簡呢科

咁係咪即係yr1 gcnu gcit個啲可以唔reg？reg其他同cre既course都得？

有冇人試過tran cred唔成功？

Non jupas year 1 想問trans大英成功機會大唔大

利申:HKCC

係 1個sem最少要reg 12cr

我想讀畢業呀 我想reg pth 呀

Pe果兩個credit
係咪一定要year1讀咗佢

唔係。但如果你某一個sem冇讀到想出年讀返就一定要係出年同一個sem先reg得

想問下印野係點的？好似唔同地方有唔同方法又要登記咁 好亂

登記去oee701果到用部機登記，有指引睇嘅

列印，用learncom做例子，用電腦正常咁印野，之後去部影印機隔離部機到揀列印，未登記嘅就慢慢打學生no同密碼/登記左嘅就可以拍卡登入，不過部機好廢，冇反應嘅就試多幾次。之後揀返你要嘅file印就得。另外可以用八達通比錢嘅，登入前插卡就得。

影印，登入方法同上，不過揀影印，入左之後就直接去影印機列到set野之後按start就得。

btw唔識用aab影印機

利申：已經印到慣哂，已經唔太識講點用

唔係 但強烈建議year1讀
因為佢限你一定要一次sem1 一次sem2
Tear1算係最得閑 最方便讀左佢

係 所以有人會等個堂完左先 add
咁官方黎講走少一堂

介紹你一個叫japan culture
冇考試 唔洗聽書 交一次project 一份1000字就完
利申堂堂玩手機 一秒都冇聽過書

好個別 要問返個soc先知
畢竟有好多soc其實係d人呃宿分搞
根本冇人負責任 自然就咩活動都冇

想add科但full咗 google揾唔到佢email點算

唔係個個肯加位，你直接上佢堂，落堂問佢，面對面要求一般OK

grade都ok
利申 hea讀都有B+

Reg唔到PE點算 仲有位嘅全部都唔啱時間 add/drop機會渺茫

真的嗎

其實total4年8個sem你要讀兩個cred嘅PE
而係冇限幾時讀
你今個sem reg唔到
可以y1sem2讀+y2 sem1讀 或者year 34先讀
所以唔洗驚住

咁都安心啲 唔該曬
咁唔Reg PE係咪要reg翻其他GE的？

唔洗跟足個進程表搞 只要最後跟返哂要求
每樣要求都有讀過就得

而家最麻煩嘅係Year 2後reg翻PE應該會爆cred
所以跟住黎讀會係最好，可惜

爆cred無問題 去AR申請就ok 好似1 sem最多21cred

上堂聽prof話ps下年會取消 係咪真？

日文Full哂 乞教授加位 機會大唔大

有無人讀/識人讀 BU Music
想去sit堂有無人幫幫我

係嘅話我就drop撚左佢喇

而家食飯應該食邊間
2間都好撚垃圾咁
AAB食過一次5香肉丁撈麵
份量小,魚蛋又係涷既
HELL CAN食過一次茶餐炸脾
係平但好似又退步左咁
重點係2間都係等到2036但又貴左

係咪得部分ge course可以當free elective計？

全部都可以 但係最多只可以讀2個ge當 free elective

Language centre 啲course 多數唔會開位

Reg/add drop個陣系統會自動當係free elective?

自己揀

假設我reg咗科GCIT做free elective，咁係唔係代表之後我要reg多個GCIT？

多謝你

有冇人賣ob舊書

你係唔需要理reg個刻用咩code
讀完之後可以係buniport到改返做想要既code
印象中粒制叫「更改科目xx」

errrrr就咁去sit會好奇怪，因為一班真係好少人同埋個個都知你唔係同學...
其實有興趣可以sit左關music事既GE course先

求下你地
是但搵個人drop pe啦

想問pe問加位 機會大唔大

我drop左 諗住下年先讀番pe

可能已經俾人搶咗

PE應該冇可能加位

真係好撚on9
唔係個ulife阻q住
我就reg到㗎啦

而家17credit

每年都有人悲嗚 每年都唔肯改

我讀BU MUSIC 有咩幫到你:3

想reg numeracy course全部時間撞曬
今個sem得15 credit,仲有咩可以reg

讀咗其他GE先
不過宜家剩返多數係伏

Same 15 cred 巴打讀咩科？

BBA

所有GE course都冇得reg
我可唔可以reg其他科？

可以

有機會架
不過你𥄫實個add drop啦 一定有人無啦啦放

moodle幾時先會update我新REG果科既NOTES？

頭一個禮拜係咪唔會咁快分組

邊個canton 最正常？

係個prof自己update架喎

睇人 多數人會過左add drop先分
但唔排除有d趕住分 利申分左一組

如果pre reg嗰啲科唔想跟schedule讀
e.g. 本身pre reg yr2 sem1讀
但係我想而家yr1 sem1讀
應該交邊份from

fm想問下如果tran完cred之後得返10 cred
係咪可以唔洗理
定係又要add返夠16 cred

Year1sem1就讀普通話
算唔算玩命

即係study schedule本身叫你 yr2 sem1 讀?
你想yr1 sem1讀
直接add就得架啦

佢schedule只係建議 唔一定要跟佢編 唔跟都唔洗另外交form
不過你記住之後要讀返嗰啲course

有冇人係大中section 00002？

有冇人可以講下gchc1036呢科？

Course Group
Course: ISEM2005 Management Information Systems
Course Group: No Course group available.
我讀BBA
唔知點解無得揀course grp

呢個係咪你未來既core?
係既話個code要自己copy落去

yr1 入，之前讀過一年asso
想問其實trans credit用途除左讀少d course仲有冇，
係咪會有多d free credit讀其他?
早d grad?

健身室使用證可以點得到？一定要上Fitness？

上偉衡個網print張form出嚟填咗佢 交返偉衡 唔洗上courses

有無人讀Chil2006

我係喎

同科😎 所有BBA ocamp都無去 見到好多人已經埋哂堆

有冇人minor 其實係咪無撚用 想無咁丐食
利申社科

睇下有冇已經幫你reg咗喺sem2 無的話就查翻畢業要求 自己打翻個code

有冇人讀緊gdbu it and society

想問吓你啲course詳細內容 睇吓我sit唔sit到
唔介意嘅話tg haye07 多謝你

上一個回覆係一日前

天地堂除左lib 仲可以係邊hea

AAB 4樓

去omate個Hall到hea

我都係

我minor緊econ
聽講真係冇乜用，但反正cred就俾左你，咪讀啲自己有興趣嘅野囉，多個名都好

learning common (aab 4/F 同舊校方樹泉都有)
aab 3/F podium
朋友hall

幾個鐘嘅話，去又一城/樂富行個街都仲得

Me
你又係 ？

唔係
究竟有冇人放 好想add到

我minor緊philo
純粹有cred無掟洗

一諗起幾個鐘之後要番學就訓唔到

走堂

已經走左成個禮拜 今個禮拜覺得其他人已經分好哂組

想問CCL係要yr1齊八個？定係yr3？

Year1 8
Year3 4
好似係

唔係year2前做哂8個咩
(依稀印象 錯左勿屌)

而家仲係add drop period啱啱先add到Jazz，但下星期一再上已經miss左兩堂 想問attendance係點計好擔心

舊校係咪冇微波爐

Year 1：兩年內做8個
Direct Year 3：一年內做4個
應該係咁......

你未add係咪多數唔計
btw有冇人知走咗堂pe fitness test會點

有無人今日上badminton

爆cred係咪要過3 要爆cred讀pe....

有冇人可以講下個Writing enhancement class 頭兩堂有野做走左 一番去已經係第三堂 比個鬼婆教 驚比佢少頭兩堂唔番

3仔班都走唔得wo

走兩堂 之後會上晒 會唔會死

有冇人讀過科GDCV1086 from kitchen to table 係咩料

Minor緊marketing
我都聽人講minor無用 不過算啦 反正都係要讀free elective

我想問下sem1 冇reg到pe 係咪黎緊個sem2都唔比reg

一定要sem1 sem2連住上？

非也 只要分別係
任何一年既sem1+任何一年既sem2讀過就得

整陶瓷
利申b

我想問 NON-JUPAS o既 係咪可以讀暑SEM 黎清GE?

why not?
不過連續返三個禮拜
利申讀完暑sem final year每個sem讀15 cred only
最衰me on9讀左兩個ige要補返一個ge
如果唔係我最後一個sem淨係上得一堂
(第1個sem完左有intensive=3個cred 再加honours project=6個cred)
每個sem最少讀12個，讀9個會變part time學生

記住ige係淨係可以讀一個
記住ige係淨係可以讀一個
記住ige係淨係可以讀一個

好重要所以講3次，除非ge course改左制

琴日全日都有野做太累走左堂8半大英

點解有d堂有同學但無prof 有d堂直情知同學無prof
利申 跟足ttb 無入錯班房

有無麻雀學會

好小事啫 走6個鐘先直接F喎

Direct year3 撚 add唔到public speaking
有咩 free elective 易高靚grade，最好冇group project

有讀econ可以讀econ1005 1007, 利申A

睇下你係邊個教，有d 好嚴，見你走一兩次就記得你個名，成個Sem都無運行

econ1007頭半個course都係中學野

唔係唔計Attendence咩 會直接F架

大英喎 記得之前d同學會特登計好走啱啱好六個鐘唔使F 可能今年改左我唔知

bu真係與世隔絕
一日都推唔到一頁

幫手推

依加所有科都唔會因為attendance而F喇

改左制呢，IGE依加可以任屌

Music 留個名

我想問下點樣請病假

之後嗰一堂你畀醫生紙正本個老師同佢講返就ok
個個老師唔同
有啲影印本望下就算
有啲會收埋你正本
記住睇獸醫見醫生要同佢講要假紙
走咗佢唔會補比你

business communication 真係隨時煩過 public speaking

個po真係好靜

推
CIE post都推得勁過呢到

幫推

知唔知starbucks 學生優惠可唔可以用黎買coupon

推啊

有冇人成日走堂同自製sem break 而加唔Take attendance好邪惡

幾時先開到五

明年今日

成日走 不過本身就唔計attendance

咁大英係咪真係走左6個鐘就f?
利申已經走左4個鐘

唔係話唔tick attendance咩…

而加唔會啦

大英就去上堂啦 得咁少人 陣間個老師認得你成日走堂暗kill你呀

其實workload唔大 係條友講野煩d姐

仲要爛grade 喎

我覺得又唔係 利申B+但自問英文麻麻 上堂間唔中答下佢問題等佢記得你個名就ok

Public speaking只限year2以上讀？
想year1 sem2讀咗佢

9月頭冇咩soc都冇報而家好後悔, 仲有冇方法可以join番?

唔係 你reg到就有得讀
上年有層mate都係Y1 sem2讀

好似三個campus pweek都完曬
你大膽嘅咪直接fb page搵嗰個soc/ schedule book後面有曬所有soc email同主席電話
你可以contact佢哋

有無人試過defer ？
手續係點

上星期Marketing走堂撞左分組 佢會唔會randomly編番我入一組

通常下堂翻去話冇組，咁點都會有一組收留你。

asso仔想問下 Statistics and Operations Research同Mathematics and Statistics 邊科冇咁乞食?
我睇graduate employment survey見stat&ops每年都有幾個係去further study
係呢科本身多人定點?

想問defer期間 可唔可以去exchange?

我想問下shaw campus有無邊個common area係室內有枱 類似liba / study room
唔洗學生證都入得？

BU個post沉底沉到要search先揾到

係bu讀得越耐 發覺自己怨氣越來越勁

Aggar 不知不覺quit u當口頭禪

點解bu好似愈來愈頹咁

兩個禮拜推一頁

Info day有人問bu有無西醫同藥劑讀 跟住點左佢去中醫樓

冇啊
生物醫學算唔算西醫

Info day faq:
有冇西醫？
有冇engine?

不如開個賭局睇吓今年幾多枝莊斷莊？

讀bu根本學都唔想返 上乜鳩野莊
今年一開sem走左六成堂

唔係為左分組做group projects 根本唔想番
上堂d professor照ppt讀 把聲又悶 係屋企睇notes好過

同感 啲嘢又讀嚟唔知做乜鳩

想問下病咗唔返
係咪要交醫生紙
定可以直接走堂

走啦屌 又唔計attendence
有present exam果d就要補姐

有大英喎
係咪都唔計

理論上係 唔走曬就得啦
不過大英咁小人 條友都認得曬啦 自己把握啦

係bu難唔難唔合格？ 以前聽人講professor 好少會肥人 因為要寫Report

會

俾個D你都夠死啦

屌你老母hall can依家算點
遞過盤去counter已經好撚俾面
依家仲要自己分埋
趕客到咁 不了

仲咁多人食 好難攪

有時間唔趕真係過樂富算

仲要擾民到15號

Present有Groupmate做證幫口 係咪都要交 雖然計10%

f同d嘅分別
只係使唔使retake

推下

我搵咗好耐先搵到呢個post 頹到咁

已經走堂走到就黎無人認得我

比人問係咪嚟sit堂
分組全部tutor幫手分

冇mid-term/in-class asg/presentation就會走

新聞系今個禮拜揀stream，今日先同人講少左一個stream可以揀
先唔講教學上好定壞，有乜可以臨揀前兩日先通知
咁on9嘅野由傳理學院搞出黎真係特別shame

讀到好想quit u

WHY

屌 原來唔係
係揀左科先同人講冇左呢科，要人重新揀過
講出黎都覺得羞恥

重點係零個資詢學生
學校無send過email比全個comm sch

堂堂傳理學院，做到成個政府咁

+1

唔知咁快推個科新野上台係做乜 肯定有啲野

聽日福仔

有咩

岩岩有人搵到，黃煜同支那騰訊簽左contract，合作大搞數據果類野，仲借埋CVA地方俾佢做研究

有事入左廠 咩assignment 都交唔到 係咪交返醫生證明去教務處就ok 好擔心gpa

yes

想借本書得Bu先有 有無巴絲可以幫下手

想問下各位有冇得minor自己major嘅另一個stream

comm唔得，其他唔知

休學係咪一定要係健康同財政問題先申請得？

好地地做咩要休

弱智問句sem break係幾時

考完最後一科至1月14

就係覺得讀得麻麻地 各方面都係

有冇人做過

停咗唔讀再讀返仲衰

諗住停1個sem比自己休息下 但無病無痛好難申請
繼續番學自己覺得好大壓力

不如留個tg傾傾？

係咪yr1？我係yr1，都讀到無咩心機，人又識唔到，上堂又聽唔明，好灰

Same 但我year 3

走咗兩堂pe 宜家好撚不安

上個sem走咗兩堂都照A
利申:fitness

我已經走左6、7堂點算

計attendance喎

想問下自資soci幾時完sem，男朋友成日話忙，好多功課好多project唔得閒陪我

Bu 會唔會拉curve?

Pe好似計40%attendance

bu係女校

我想問大中大英係咪已經取消左淨可以走六個鐘？

想問下bu有咩grade區分？
聽人講話咩好似無a+ 但係又有b+ 好混亂

ps真係好煩

Summer exchange難唔難抽中自己想去間u?
會唔會睇你cgpa/ielts?

BU既 GPA最高4.0 = A

其他地方GPA最高4.3 = A+

BU冇A+, 只有A, A-, B+, B, B-......如此類推

咁我仆街啦 F左重讀係咪要俾錢？

0.25gpa一個grade?

A =4
A- =3.67
B+=3.33
B =3
B- =2.67
C+=2.33
C =2
C- =1.67

想問依家drop科原因嗰度要點填

Major科係咪無得drop

想問下uow 1個make up果千三字可唔可以用中文打比佢

話跟唔上進度？

唉 讀gcnu讀到好迷惘 有冇人好熟number save the day 可以教下我

假如f左科 其他成績又唔係特別突出 係咪可以準備quit u

Same 成日走堂

係唔係個個都有番

Business numeracy 唔知讀緊乜

通常SEM2幾時pre reg

請講

下個禮拜六就test
我連續冇番幾堂 唔知讀緊乜
題外話 份individual assignment都唔知要點做

唉 我都係決定drop左佢 唔該晒巴打

好易靚grade喎ching
你邊個lecturer教

simon教每一堂都上足

輕鬆科黎 唔洗聽書 內容都係中學數/dd stat咁

major fail左會點

你邊個section

retake

Retake 係要下年再讀定下個sem？

個turnitin 點先可以resubmit？
份paper做左一半諗住check 下similarity先，點知

得一次機會
自己send email 同lecturer 解釋

記得之前係可以無限交，係我記錯定佢系統變左

系統變左

number save the day算易啦，尼尼去去都係個d野， individual assignment可以問老師同學，正常都有80%， 利申 A

369

有冇人知呢個post咩事

老立

又係把刀借嚟借去 都係唔知邊個始作俑者
都咁大個人啦就咪咁低能啦 搞到住緊hall嘅擔驚受怕 想住hall嘅都卻步

邊個hall最淫最多靚女

南座兩個都多

drop左course係咪即係下個sem要讀多個cred？

冇事發生

sem2幾時pre reg

幾時都得

米王

尻hall

自己上網睇

推一個

幾時先有5

幾時reg科

writ1005 workload點樣
準備下個SEM讀
想有定心理準備

有無人考咗個普通話豁免試 可唔可以講下係點

咁早有得reg科

一開始要用普通話讀篇短文
跟住係幾個詞語裏面搵返個係普通話用語嘅
再跟住就係5句句子裏面搵2句係啱普通話語法
再再跟住有7條1-2分鐘嘅問題要你短講咁
不過事前有25分鐘俾你準備

普通話係咪改左制得pass同fail？

幾時知pre reg 結果

有冇咩ar或ss唔洗考試嘅hea科介紹？

有冇人知advanced plus putonghua 呢科係咩黎

想知sem 2 pe通常幾時practical test
如果考試果日返唔到但冇證明 係咪都有得補考

有冇人有以下科的sources/quiz? (esp. ISEM)
本人老鬼有有百幾科BBA /arts/ soc sci CORE & electives SOURCES 交換... please pm
casecomeng@gmail.com

FINE2006 Banking and Credit

PRAD2005 Introduction to Public Relations and Advertising
PRAD3055 Special Topics in Public Relations and Advertising

GCIT1005 Essential IT for Enterprises and SoHo
GDBU1036 Business Operations and Logistics Management
GDBU1037 Exploring Entrepreneurship
GDBU1017 China and the New World Economy
GDCV1106 Product Design Basics
GDCV1115 Understanding Photography

BUSI1005 The World for business
BUSI4016 Seminar in Entrepreneurship
BUSI4006 Strategic Management
BUSI2007 Management Science
BUSI2027 Managing New Business

ECON3085 Economics of Entrepreneurship

ISEM2005 Management Information Systems
ISEM3005 Business Systems Analysis and Design
ISEM3007 e-marketing
ISEM4017 Consumer Insight: Customer Knowledge Management and Web Analytics
ISEM3015 Telecommunications and Networking in Business
ISEM4026 Information Technology Governance and Management

MKTG4015 Sales Management
MKTG2015 Marketing Management
SOWK2029 Social Policy

Socsci有咩major既core?

大部分都有

只係冇 social work

如果拆左AC HALL 咁黎緊幾年畢業d學生 係邊搞畢業典禮？ 要坐係露天搞咁7？

留tg

我都想知

yr4 sem2會唔會reg唔到科

AAB 201啩，大不了拖長嚟搞，每日兩三個department，總有辦法

Book City個場 好似係

1月頭

Retake洗唔洗比錢同埋Gpa會點計

唔洗比錢 個科gpa 0

Retake完個grade唔計分？唔會計入gpa

唔係計0分咩 如果f左

姐係Retake 個個sem會冇呢科嘅grade?純粹fulfil 個requirement?

到完sem都未開新post

F左gpa 0計入gpa
retake合格，新grade+舊grade嘅gpa/2,入cgpa好似咁係

有冇人有GCIT innovations 嗰個couse嘅sources?

上面pre-reg係講緊乜? 好似完全無收到email

其實靠運動員計劃入係咪真係咁著數 有33222就有得讀

咩source先
利申 讀緊

依科考試考Mc 算易

一年一個咁上下啦

有無人識陳俊樂

sem2先黎住hall會唔會冇朋友

凌晨一推

宋呵自己搵佢啦

hello李同學

李同學入錯post喎

李同學返Speed搞掂自己先幫我地推post啦

learn comm/oem有冇scanner可以用？

Learn comm冇 oem702有

自己衰on9 未做哂ccl requirements

想問下有冇得r到延期

今個月考完試就去旅行，佢話到明唔做哂ccl下個sem 就冇得add drop

屌我以為無得睇gpa姐 add drop 都唔比咁撚惡？？

係呀 冇得睇gpa我唔介意

冇得add drop就死撚硬

我唔記得左pre reg都未死, 你死?

就黎完sem都未開到5

你reg 咩層先

下個sem完應該開到5

咩層係睇呵挑揀人㗎

我指男，女定男女層 不過都唔一定中自己想嗰type 嘅，我好奇問下佢姐

其實文理院係咪準備斷莊

文院咪又新莊上囉

文院今年應該上到啦😁😁

但係唔知點解有堆人走左

我成日都以為cs係China study

一開連登就見到AAB有人跳樓
仲有幾日就捱過啦，加油呀

屌gpa之嘛
First hons出嚟咪又係牛工
識人緊要過識字呀

今日見到救護車特別心up

Rip😢

唔係想吹奏BU
但點解要講到BU就唔死都無用
btw
R.I.P

起完你底，你咪又係笑緊asso/ive仔，你既心態咪同人地笑鳩你地bu一撚樣

至於點解？你問下你自己係咩心態咪知

其實我就係講緊cccu扮city u果D人既
唔係笑緊asso

啱
利申second hon仲要唔識人
等仆街

year 4，gpa爛到third hon邊緣，曾經有個sem唔過1差啲比人term表示未驚過
利申冇住hall冇上莊

想問幾時放GPA嫁 同埋70分B唔B到

睇咩lectuter , public speaking 70分就c range, 有d GE course 可能都有b+,a-,都係睇科同人多

想問 BBA Entrepreneurship Concentration 個 soc 簡稱叫咩

有冇人知bu洗牙幾錢

$130
校網有寫

其實PS呢D科係咪拉CURVE?

唔同lecture唔同比法

出咗timetable，屌得6cred

齊cred 18 感動

好唔好手勢 有無人試過

15cred 屌

咩都reg唔到

全部都REG到

15cred

9 cred 屌BU老母

17

一科都reg唔到 差9cred

same

洗唔洗book?
定walk in

要 仲要俾錢申請咗先

仆街，唔敢睇
year4 final sem，如果rg唔齊就仆街

好彩齊15credit

去獸醫到整？

呢位同學上校網睇算啦 一係google search hkbu dental就去到

如果係獸醫整你就驚啦

我都係
本身要reg 18cred
仲要係final year

我記得上年打電話去booking
個啲職員態度好閪, 好無禮貌
連我個名都可以提咗佢都讀錯兩次
冇再apply 過啦已經

想知幾時會出gpa

1月9

今年轉左公司

今年有Online booking
上網搞完一陣就收到電話confirm

上個月交咗表報exchange，忽發奇想如果係host institution F咗free elective會點
返到黎IO見到成績表有F會唔會審問或者有其他後果

要嘔返錢

咁大鑊，仲以為F咗最多trans唔返

sem 2有無 notebook ownership program?

邊到有彩色影印

無

同求，見有人用彩印，係唔係有自己dept電腦房可以印？

同埋小弟non ju入yr3，想知邊到搵到intern報？要自己搵定學校遲下開sem career center有提供？

RRS302

就嚟放gpa有啲緊張 唔知會唔會偷跑呢

係今日放咩

聽日

求唔爛grade

FSC learn com 唔記得左手邊定右手邊 要自己set

請問呢粒掣喺邊 Studies?揾唔到

放咗了 過三thx god

same thx god

差啲3

過3

Final year cGPA2.99
最後一個Sem點算好
唔想Chur

屌, F咗一科

想問可以點樣計自己下個sem要幾多gpa先拉到某個位既cgpa 唔識計

係咪major 科
下個sem仲有呢科嘅part 2

set 方程

我都係差少少

咁都唔識？

下個sem再努力過

po你張成績表出尼，我地一齊幫你計

首先 轉中文版

AAB 6/F SU Printing Room
拉巴

報左下年去exchange
我cg 3.4x 希望夠去英國
另外想問美帝熱唔熱門？我諗緊會唔會有好多人爭, 搞到我連美國u level果堆都去唔到

有冇人都報左exchange? 不妨係到揮個靚手

考得衰有無得當我今個sem無讀過

美國好易去
我低到差唔多3rd hon都去左美帝exchange
但真心，有得揀，唔好揀美帝，好悶，歐洲exchange可以歐遊埋正好多

Cg唔夠2.5係咪一定冇得exchange/summer programme 差0.x

Sor唔小心出左幾次

year幾
未到仲係year1/2個努力d追下
year4 sem1去囉/summer sem去

未到year3仲係year1/2

係，低過2.5係冇得去exchange
IO網站search番黎既院校基本上全部都要你gpa至少2.5

真唔真？
果間大學對你黎講係department level定University level? 聽聞u level既大學勁多人爭

冇睇到你講u level，sorry
department level易去
u level仲要英國就.....3.4都應該ok嘅

我讀果科得好少department level既大學揀（如果齋計我想去既國家）
所以五個choice入面我淨係擺左一間department level既大學，其餘四間都係u level（2x US, 1x Canada, 1x UK）
希望去唔到英國都至少執番個美國啦

請問如果下年sem2去exchange 係已經截左定係仲未開始報。 同埋去日本既話係咪一定要有N1能力先夠做 英文唔太重要？

我之前去左summer日本exchange
間嘢叫akita international university
你可以唔洗識日文
但英文廢就byebye
間嘢好多美國人去exchange
同埋間嘢用英文教
日本exchange唔係department level嘅話，gpa冇3.2以上都唔洗諗

btw，summer exchange唔睇gpa

你其實讀緊咩
因為business school好易去exchange
尤其美國 ，有十幾間揀咁濟 ，多到冇人去
btw，去英語國家睇清楚邊度，想冇咩香港人/中國人
就唔好揀溫哥華，紐約個d

多謝分享

英文真係一個問題

你係指summer programme? 即係一團十幾人去個零月個種？

係
有d熱門國家semester exchange要好高gpa
去唔到可以考慮下summer exchange，因為唔睇gpa
summer exchange其實好好玩
semester exchange去到好多時分開上堂
summer exchange好多時成堆國際學生一齊上堂，好易熟

個啲好似都要2.5 我想去非亞洲國家，但差0.x

Department level如果齋計我想去既國家，得八間U可以揀，我排左UK既Bournemouth

美帝方面，department level既話就得Hampton university一間，但我唔想去中部 所以最尾揀左u level既CSULB（喺LA）

Btw,如果揀美國西岸（除左san francisco），冇車真係唔洗出街
美國西岸出去附近搵間嘢食飯都要渣10-15min車左右
LosAngeles都係咁話 ，除非你日日屈係華人區
比我揀多次，我會揀中部，因為我冇車，西岸同中部一樣咁悶，但中部少好多華人同墨西哥佬，d英文純正d，多白人，但聽講美國中部白人地方，更racist，仲有西岸好撚多華人同墨西哥佬真係，差唔多周圍都聽到普通話同spanish
利申啱啱係美帝加州exchange完返黎

你year幾，追下gpa囉
bu去exchange真係好易，基本上你肯報就有得去如果gpa有2.5以上，但當然熱門個d要高d，eg英國，北歐，日本，呢3個好熱門 ，跟住低d嘅有西歐德國法國，再低d嘅有美帝，再低有台灣同中國
我gpa都係second low，但都去到美帝exchange，算係咁，

想問你去左加州邊度exchange?
好多去過exchange嘅同學都話過西岸冇車係好唔方便
所以如果我比人派到去LA exchange都係諗住跟學校meal plan, 間唔中先出campus食餐好, 同咪call uber去景點（雖然好貴）, 完sem搭內陸機去第二d城市玩多陣先番香港

當然啦，比人派去uk就唔同玩法lu

我係LA對落個度 ，要去LA就30-60分鐘車程，其實應該自爆左咁濟 ，因為上個sem得我一個去個度，一個香港人都冇 ，但好多日本人
其實話「唔方便」已經係講輕左
事實係同「殘廢」差唔多
因為你係個度冇車嘅話，真係出都唔想出
行去坐train要15分鐘，再坐train去附近嘅town仔要成粒鐘
人地一落樓下就停車場，去個dtown仔都係20-30分鐘，基本上個個都有車佢地，但冇理由日日叫人車架嘛
出campus食餐好 ，呢d係機會唔大 ，除非你叫uber去個d餐廳食嘢
不過完左sem之後去san francisco/new york個d，冇車都好方便，公共交通同香港差唔多，我真正玩都係完sem/開sem前/長假期，平時一個weekend都係係附近玩下算/開home party/溫書
所以....希望你去到英國啦 ，英國d英文又好聽d，d交通又方便d，又可以歐遊

如果冇CCL點add drop ...

你係報programme定係partnership個隻
聽人講programme個隻 好難抽得中
partner個啲又貴

但咁做唔係咁好
遲d唔知會唔會封殺

因為有d一報就即收
例如

去LA果30-60分鐘車程計唔計埋塞車？聽講LA係全美國最塞車既城市

車程果度對我黎講應該唔算大問題, 想出街既話, 個零鐘都算係可以接受, 因為過到去點都要抽時間兼顧讀書, 可以出去玩既機會應該唔算多, 同咪我又唔會強求個個weekend出town, 得閒既時候去下附近海灘/行十幾分鐘去餐廳食野已經好滿足 有多幾日假既話就搭下車去市中心逛下, 或者遊下Beverly Hills/Hollywood/Santa Monica等遠d既景點

不過都要認真一問, exchange既時候有冇可能買單車/租幾月單車? 我想得閒既時候都有得踩下去附近地方

60分鐘車程上去LA係講緊渣車
坐train要2-3個鐘
不過california日日都係沙灘咁濟
真係好暖同好舒服d天氣，越南部越正
btw，美國租單車應該都ok嘅，但其實我冇咩見過人踩單車/行路
有嘅都係亞洲人 ，仲要9成係黎exchange嘅學生（中日韓 ），租單車唔係好貴都ok嘅
但我冇係LA附近租過單車
但我係san francisco租過單車遊Stanley park
好似十幾廿蚊美金3個鐘 ，唔係好記得了
但如果你係住home stay family，多數d屋企人好照顧你
我識有個住home stay family嘅架仔，人地屋企人勁平賣架單車比佢定唔知日日唔洗錢比佢踩，因為係上一個exchange student留低

make-up exam係咪通常都係出番同一份卷

頭先真係上Google map search過
由campus去我想去果堆景點通常都要搭巴士轉light rail再轉巴士
車程加加埋埋的而且確要兩至三個鐘, 就算快極都粒半鐘

Btw, 唔計學費既話, 你成個exchange洗左幾多錢?
我計過如果我join學校meal plan + 住on-campus housing + 書簿費 + 保險 + 機票 + 每月500-600美金洗費, 已經要8萬幾, 計埋去SF/NYC短trip就過10萬

[member]我去左vancouver加拿大過年 ，因為垃圾visa批我要30/12前走，on9 ，有冇諗過home stay family，幾正咁，不過我鍾意住學校dorm多d，成班後生鬼仔鬼妹晚晚一齊飲酒堆草 ，好難忘 [ /member]

又到左add drop爭位既日子

2018都未出
想報

想問下有冇人讀過Gdss 1046/1055

想問free elective讀咩好?邊科靚grade?
好多都full哂

松泰好波

信用卡狗煩撚到仆街

you and your health係咪會讀到仆街

you And your environment 聽聞正常d

Final year真係好撚辛苦
fyp同intern仲要搵grad job
讀d科又3字頭

淨係Hon pro已經臣想死

好想問reg GE course 做free elective 只可以6 cred?
讀多左點算...

冇cred

下..即係要讀返d cred?

我就係咁要轉番啲free elective

Su係咁俾人聲討 點睇

垃圾校長同「老師」
講咁耐都說服唔到點解要逼學生讀普通話
剩係識話埋d咩學生態度，粗口
都唔係回應重點「普通話呢個問題」
拉埋去其他嘢講就當回應左

感覺上呢單野俾人鬧，
有50%以上都唔係真係因為講粗口/反普通話，
而係枝莊本身19

食屎啦錢大康
係你條契弟搞出嚟㗎
樂於解答, 乜鳩都說服唔到呀戇鳩

重有上款邊有人會噉寫㗎
一個各位就算
係各位同學、各位同事、各位校友

各位同學、同事、校友：

作為老師，最痛心和難過莫過於看見學生的不負責任行為。對於上週三學生在語文中心所作的不當行為，我們將按照既定的紀律程序，嚴肅處理。

大學教職員一向都重視同學的意見、樂於解答同學的疑問。然而，我們絶不認同也絕不容忍語言暴力和侮辱他人的行為。大學和社會對大學生有很高的期望和道德要求，即使只有一位同學的行為有所偏差，所有浸大人都要承受惡果。

培育學生是我們的重任，我們一定會繼續培養浸大同學成為有道德、肯承擔的公民。

錢大康

校長

計算機科學講座教授

大學教職員一向都重視同學的意見、樂於解答同學的疑問
人唔笑狗都吠

F左一科Reatke係咪唔洗比錢 有Fd話要比$3000

其實枝莊本身有D咩問題都好，點解唔團結一致要求浸大取消普通話畢業要求，剩低落黎既問題爭取完再算啦。

枝莊已經比以前嘅勇敢好多
希望佢哋下次有返啲智慧
望就望final year 嘅同學唔好就範
只要太少人畢業, 對Bu 都冇好處

校方成功將焦點轉移去講粗口

推到新po

有冇人讀過GDSC1015 coffee with profs
個friend reg左但驚伏 secrets reg科表無人講過

未聽過
新科黎？

1001

可能係 但上個sem都見過

BU無人上連登

去哂叫人唔好講粗口

行過鏡房有media stand by

其實BU 有冇u life
有冇地方比學生hea同比soc 玩既地方

hall方面會唔會好難先住到。住荃灣將軍澳坑口個d大唔大機會住到2年以上？

Hall多唔多活動玩？

另外讀bu business 會唔會好蝕底見工比起city poly?

入黎要學普通話
同埋講粗口會記缺點
諗清楚先好入浸會中學

小弟都知要學普通話
但認真想知入面ulife係點

有無ulife都唔好揀bu

Bu有嘅其他u都有
Bu冇嘅其他u都有

可唔可以詳細d講下